[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1656)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 #192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Fast

6串22要中幾多場先回本

FAST

好on9
以前買波心態係等贏
宜家係等唔輸⋯⋯

4場開始先有得派

意甲買角大買到場得2角既西波

polo呢兩中得多咗

半大既話 4場中哂就回硬本 睇下收多幾多

斷2得番4*1
斷1得番5*6
全中6*22

馬賽goal未

睇落對板過摩偉哥

國米冇p44踢到咁閪樣

賭到無咩感覺 可以skip番陣

點會玩6串22

買半大或半大 中4場可以回本

國米可否奇蹟半大

以前成日跟車神玩6*22

parma1 0

帕goal

6*7 要5場先有錢收...6*22 4場個保本好d

痴撚線
國米咁都無12碼

帕爾馬GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

呀米molamola

inter針

國米降班支持區

球證逼害

國米降班啦屌

全半主 差一場 意假

又話有var

補時1分鐘都冇 byebye

唉屌你烏甸 降班啦

烏甸針

無俾錢 無得睇

4場意甲 買中咗00個場半大
不過都冇分別

連埋國米一齊啦

國米踢到咁既閪樣球證又亂咁來
買左真係提早訓

有冇人一齊上布拉加大波船

閪維NEXT GOAL??

想買角米反cup 有無人屌醒

神奇更衣室

佢再刷角就仆街

角米你都敢買細

諗多左
打死都唔信cup到3:1

真特贏多粒未

角米半場中位數11.5

一定刷

點解永遠買就冇半大冇買就秒半大全大

睇往績信往績好過信球員 乜乜基達 阿根廷兩隻神鋒都辣殺國米

希望下半場真係上力

皇馬摩迪後備 不買了

2:1咪得

又要改名（國米）

多8角先輸角細
連馬會都睇好刷角

馬天尼c?

Yes

馬賽對尼母都仲未入波..polo燈力啊?

可唔可以講下你嘅改名歷程

波圖22

起競賽個陣d對手廢

角米往績試過加時連4c架

見到角大米蘭都買細就抵仆街啦

正撚屌

立即食屎啦 賤種隊 輸撚埋去最好

國米輸波..老西都唔買角細

頭先羅馬位手足可唔可以而家改名叫國米

屌
我諗起冰島

GCHI

屌那星 馬賽好似比人屌打緊

波圖入多球是夢嗎？

唔好再提冰島 一野爆晒臨尾

30日改2次
佢要一日改10幾次

次次睇佢都比人屌打

上左布拉加隻全大船.睇下會唔會沉

冇左簡達華喎

有幾多位被爆嘅收息手足

今日 獌同波圖落地獄
好彩西維正氣

記得果陣做cd rom見住d人屌 不過唔記得邊場

今次洗唔洗齊來ifc?

對格仔
補時11C爆到15C

簡達華一出 傳中之鬼刷角至少14隻

西維ng 未

分組賽最尾一場

沉左咪去IFC...easy

全日最正氣真係曼城 乜9都大
金錢足球係唔同d

Su

12.5s 13.5s 14.5s boom

個場完場好多巴打怒屌

記得有場意假臨尾10分鐘爆咗8角

話說 西維入波未？

3粒喇大佬

馬賽咩情況

根據頭3粒定律 準備60分鐘入波

獌都洗唔少錢

維多利亞 0-2 彭美拉斯

馬賽入未

最熱既馬賽00 巴甲都2粒

彭美半大 polo蛇點同你玩阿

半大

笑了

廢柴唔計

馬賽國米鬥廢

買全大又要練心 巴甲堆西波分分鐘半2全2

Polo又買左？

另外兩場應該無

我屌 比佢咁燈一燈分分鐘斷撚哂

西維睇黎下半場冰角了

我上左布拉加大船..比個全大黎就ok

皇-2

好想要呀

布拉加半大同路 仆街仲緊張過全炒
究竟係中定唔中呢

馬賽30分鐘0:0
本身我睇好彭美全大
但POLO要

馬賽同tvb嗰個有得揮

繼續冰

又話對波好撚大...

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

走數者 玩乜輸乜

人地有c

國米入未

馬賽應該炒硬 佢上一張飛都中二

POLO哥
見到我依句話嘅話 請留步
請你繼續做返好你嘅燈神
燈啲唔燈啲點撚買?

都係扮大波波

本身比提格雷迫害完唔買半大 改番正常小小既全大 又要練心

你要過香討講..不過講完應該會比佢blacklist...而家唔敢亂講野..人地好惡

唔撚係掛

想睇圖

薩斯薩羅 力頂 一係入多粒

烏甸cup啦

天主教大學派蚊 客隊唔識入波

香討舊AC唔記得咗

google有機會搵到

馬賽

尼姆

馬賽對家goalll

我屌 馬賽又要叫cup

馬賽32c 做tb

馬賽大波有糊叫了

馬賽俾人入
波圖入人

馬賽針

有買既手足又要起身屌呢10分鐘

半一上盤針

馬賽被中出

波圖絕殺天冇眼

國米 馬賽唔cup針得

波圖半1全5 仆街啦

幫你喊下

polo加持下應該即刻撕飛

屌你老母 馬賽

唔撚係掛
我條女話睇圖比盡B

我地一齊改買全大..戒半大

西維又刷乜

到你買多全大就開半2全2

好彩派唔切買馬賽

等陣反cup

今日又證明半一盤比狗買

認真
除咗少部分場次
半大好難搵食

國米馬賽係咪玩完

我認為阿甲巴甲果堆如果開唔到半大都好難開得出全大 所以我會博半大既

馬賽cup啦屌

比小小信念啦

40min捱3c
Goodluck

支持

買唔買阿特

國米 馬賽比力啦

西迷對家ng

無眼睇 cup又得半格 唔知做咩會買半一盤

尼恩高蘭係度睇波

Ice All C

你比我簡我會要機員

唔屌連半格都無阿

蝗半大得1.92 痴左線啊

國米60-70入唔到應該針得

屌你馬賽針了

諗番起疤狗1.7 1.6x都開唔出

西維又冰番角

等睇皇馬 係49000 版本 比對家大炒

咁我買阿特了

西維入多粒先啦

祝中 我整係買大波食花生

我覺得巴甲半大全大無咩關係
真係睇運
蠃2粒就泊大巴
打和先追多粒開全大
通常實力差好遠我先會買半大
同埋巴西波成日好遲先上力...

世界盃8強就係好例子
上半比人入2粒
下半對家已經泊大巴
屌打比利時先追1粒
巴西早上力到蠃撚咗比利時

利申:買咗比利時半場蠃

國米70min前入唔到就應該針得

針硬
國米邊追到2粒

買半大定大好？

真特

紅左都入

基達菲=私家雞

馬賽果然被polo玩弄

咁我要睇耐小小先知幾時上力既 不過我覺得半0全3 仲難過半大 所以想屌半大多 最小賠率好分

呢位ching個user id好熟

馬賽又打假

10場都開唔到場

馬賽大波係咪jump得

西迷冇性架屌

美職下半nba

下半場反cuo

0。4

無polo咁既無限本..好易jump.. 星4 5 個兩日殺左超多大波

好彩有var

第64場半場咩賽果?
馬會又無撚咗嘅

真0-4

馬賽贏唔到真係要報ICAC

Diu

西維40

閪維會唔會炸多過入

應該相等數量

西維不如開埋客其他啦

皮耶下半場救世界ok?

客其他 十分鐘任務

跟住個堆波..有冇大波心水...唔識度了

心靈投注又中
買梗又唔中
就嚟癲

條友帶左帽 收手啦不如

國米反cup是夢嗎？

馬2-1烏

心靈投注話比大家知
等大家串起蠃咗派你
職業出水

polo又黎....

國米cup佢啦

皇馬穩了

佢又燈D美職大波..

係a米唔識用佢 意假好撚廢

辛達卡拉 0-1 布拉加

美職買細

心靈
烏3rd goal
閪4th goal

西維入多粒啦

義假真係留番黎養老啦

閪維個係咁VAR

西維對家12m

1-4西

1:4

哇 ⋯訓醒一望馬賽輸緊粒
點玩

中大波

鳩埋1-4

馬賽呢隊垃圾真係唔死都冇用

屌 冇追華歷 早知追多注

意假近年隊隊防守差咗好多
以前出名防線勁
靠打防反

屌你西迷

差d 買左第五粒好彩封左

買左無入球？

面子波

今日最撚失策就係買左波圖半大

點都要比番粒啦 帽都帶左

2-2烏

岩先追主4th ng 西迷爆左比人入

蕯斯索羅NG

烏雞禁都追番⋯⋯

國米 食屎啦屌你老母

烏雞 馬賽反cup派 2個200

LM

支持！

lm

辛達卡拉 0-2 布拉加
屌你polo 我唔撚敢買半大

我

好！

星期日 82
拿根亞 對 堤格雷斯
有無巴打話我知點解主隊受讓?

華力刷多兩角入波拎返面子啦

Lm

Ok

串左馬賽 想4

馬賽算吧 假波

又係你

屌佢又斷一..無限番生咁

獌

國米 cup唔到真係降班啦 隔離輸兩粒都和到

基達應該幫到國米入番粒既

國米馬賽串埋咗
蝕少注

我2x1 針

布拉加好似係葡超四哥？
叫到polo要咗 skip咗

西維個場整夠6粒啦

我都係

笑4 polo又係閪中間個關

布拉加真係複製緊西維爾果場

Me

正氣

派蚊

我了

國米咁樣仲話爭冠

國米護唔護到級咖

西維爾10角 頭十抽2 派100

要替你加持了

職乞LM

lm了

尋日開始睇佢出半大自己睇岩又skip既有 屎波停. LA, 今日有莫迪, 西維 布拉加

比甲個場最撚嬲 俾佢搞一搞 縮撚左

莫迪西維同路 SKIPED

好似60分鐘大家已經講緊70分鐘前唔入蠃唔到

角米無得救架啦 死心啦

我布拉都買全大算...真係佢係咁斷一斷二咁燈..又唔撚知佢斷邊場...好撚嬲

大家唔再理polo咪算 信自己

Sevilla one more plz

國米2.5大 12.5s Thanks

國米想點

馬賽1 1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

國米爭氣

意甲角大全jump

馬賽呢d咪快手
國貨米蘭

烏雞 馬賽

帕爾馬365長封想點?莊唔識點開?

馬賽要爭氣

大波重燃希望

皮耶快cup

佢既功力 唔係咁簡單就熄滅

垃圾國米空難死啦

馬賽為大家重燃假希望

cup佢

上季d角大隊
今季

馬賽又係下半先黎入

意甲角大玩撚完

蝗馬2球博得過

角米唔入波都刷c啦屌

完左場啦 夠鐘食藥巴

烏雞 馬賽 cup7佢呀

國米連和都追唔到不如降班啦

燈刀燈polo都皇對家
皇100%了

要追數 比下面

真馬10.5b

刀仔今日玩真飛...贏場又輸場咁..好飄

想買皇馬半主
搵人屌醒我

半一上盤

11

1.43 半大好過

咪呀你 冇左朗皇馬垃圾黎

完全訓唔著

咪係

巴打你岩岩AIK完又黎

比多角啦安波里

一齊屌?

辛達卡拉 0-3 布拉加

係囉

拿星 你買幾大

布拉加 半大全大CASHED

X2

仆街 買唔切 唉

好彩信自己上番隻全大船 屌佢Polo 撚樣黎

薩斯索羅同烏甸尼斯 各入一球得唔得

買咗幾多

屌點解買左角大西唔係入球大西

有即場點解唔入閪維..起碼叫打升班馬..

皇角大

應該要搵出氣袋 要了

布拉加 係西維爾複製版

布拉加 第四球

有無皇狗

皇半大@1.92 上

仆街 polo發功第五球 烏雞 希望佢得啦

琴晚疤半場0:0

角米都半6全7 點玩
手持8.5b

有即場睇定d嗎

烏甸cup未

馬賽cup thx

開唔到嘅我戒半大

小注蝗睇波算

博小小 屌左1.5/2

希望你中

嗰場無買

仆街同路

唔戒豬仲多

蝗又唔同疤既...巴利賓州馬..阿辛都起度

好在睇國米熱身賽友誼賽都踢到成pat屎咁即skip呢場

只要相信polo ng便有希望

polo要皇馬半細 穩了

維多利亞 0-3 彭美拉斯

ICC都好地地

inter 898

得一角

邊撚個教波

屌呢場又係買唔切

維多利亞連主場都失咁多球....之前佢作客先咁閪

玉子中鳥

好彩 唔買半大都有注全大中...

彭美-1win 4倍好分到

馬賽又西 國米又西

Inter ng

烏雞快入

大家都打升班馬...閪維同布拉加幾撚勁抽

垃圾國米仲要讓半一 降班啦垃圾

轉台屌皇馬

皇入未？

烏雞

沖個涼番黎希望蝗有兩粒

皇馬唔入比人入

拎埋部電話去沖涼先

喊了

沖完涼會有好消息

blacklist 國貨米蘭
連針2注啦屌

咁多巴打而家沖涼

我屌你老母馬賽

吊你馬賽

佢地一齊

角米咁樣兩邊出波都係得7c
角大手足真係不幸

針了

你又知

連角米都唔撚刷c.... 針

屌你老母一係就唔好追和啦垃圾

3場法甲開大
3場都夠鐘買唔到

8.5b都要針

阿甲 又全大..CLS
2.6高水

烏雞絕殺杯未

高蛇果場又準備半0全3?

阿甲成日高水全大
買大抵過細

烏雞最後一擊

意假比狗賭

升班馬都6分 屌你馬賽降班啦仆街

馬賽 保地花高 cup未呀屌

保地

皇狗比力味阿

阿甲04:45大家要左咩？

皇入未

大聖爺入波未

垃圾帕爾

不過之後果2場 SKIP算,冇理由全部阿甲都全大
都唔知係咪引賭仔ALLIN 落果2場大

馬賽全隊去死啦

Inter角球半6全8，難以置信

屌你老母又係半一上盤 馬賽
同獌一樣

咁撚鍾意打假

皇狗唔入比人入啦

睇住皇馬十分鐘係度9猜，門都未射過

好撚on9買即場西迷對家ng輸完買烏雞食住個勢會杯 又輸

預左成季都要睇皇馬妹下妹下咁踢

仆街polo 我個烏雞

馬賽有種cup佢兩粒

意甲出名妹

皇馬喎

教大有冇人同路

睇撚死馬賽都係絕殺和波輸盤攞一分 屌你老母

C朗唔=皇馬呀手足

Edu is good

睇錯野

輸到傻撚咗

國米又冇角 真馬又冇角 發生咩事呀

bale差d

皇馬中柱

15分鐘終於起到一次腳

迫害角大手足

馬賽全隊斷腳未

咪係 全盛時期呢兩隊20角架嘛

角大

馬賽換走入波個個做乜9

鍠準備比基達菲偷雞連入兩粒好似白禮頓咁啦

假波係咁

美職半大未

睇唔明買皇馬係咩事 冇c朗根本係廢 下盤gel硬

利申冇買

岩岩我見到佢刷開角都唔夠膽入角細 買左小小9.5b 咩都無 角大玩完啦

皇goal

皇馬10

靚波

皇馬goallll

屌 鍠入左

半場3粒啦屌你老4

1:0

皇狗快入

基達菲仲有望反 cup ，相差一粒炸

下盤仲嬴緊1粒 點輸?

又GEL

皇半大 快上

我又無買盤 點gel都唔關我事 開到半大比我就得

馬賽捨得入波未

美職半大針

皇馬比力味阿 半場3粒阿 西維做到 你做唔到就降班啦

亞特1:0

明尼路2:0

唔係假波都冇人信 輸比升班馬

皇馬角大睇黎jump了

等緊5.5

皇馬入多粒定驚先啦

1c

1c 我真馬皇恩浩盪

3 1笑撚死人

馬賽比狗屌啦

馬賽=獌

閃電

邊個話馬賽唔大波

大雷雨

Same

想問有無人要左拉魯斯

皇馬撚緊 表示。入唔入其實只係睇心情

皇馬半大 準備針

冇角 會唔會半1全8

唔好放棄

2c

落注嗰下molala勁大聲行雷
molamola

456啦最好上半

下盤收硬錢，點輸

wtf? RM 12M?

明尼路3:0
食咩春藥
爆我2.5S

12碼？

wtf? 咁都有12m?

好似offside先

冇落雨咁大聲行雷 嚇死人

無事

冇主場雞了

天主教對家12射失

屌兩場半大針

幫手足叫真馬半大

反而高蛇果場大唔到

布拉加3:2

我都係 冇落雨勁大聲雷

皇狗入波

上呀基達菲

今日d葡超4場全大...走晒寶

皇狗玩緊

RM控住個波慢慢黎...

波圖整係買左半大 針死

玩緊賭仔

今日啲波好撚反常

edu 0-1

比仆街曼聯 馬賽呃晒D錢

明尼路阿甲都開到大波 今晚仲有果幾場skip哂去算

3:3

嘩
閪馬半場炒唔到人

LEON 國米..全部半一閪晒

90分鐘絕殺
控球45%對55%
0:3

今次真係齊來IFC

佢唔係炒唔到 佢係玩緊

布拉加呢場... 係利物浦對水晶宮聽日個劇本

預佢最多2粒 絕殺真係無得講既

屌佢老母

皇馬唔大炒不如降班啦

將雷雲射去皇馬劈死佢地啦 係度妹

布拉加贏3粒比人追和係乜事

81分鐘1粒
90分鐘1粒

半0全3我屌

75% 控球 對家0 射。 仲唔係玩緊

天主教大學 人地射失完12碼都要輸多球
冇眼睇喇 聽日入錢

平時d阿甲00 今日下半爆3粒出黎

一切衰運都係由天狼星個場開始

想all in月巴隊

今日都幾撚多半細全大既波

智甲假波聯blacklist晒...明有劇本...高路個場又係90分入兩粒

阿甲成日會開大
馬會開嗰啲
比巴甲多
所以我反而少買阿甲細

皇狗食屎啦 仲有5分鐘 半大開唔出成隊降班啦

練傳波mode...係咁傳黎傳去撚基達飛

玩夠啦撚樣

真係閪
閪馬正賤種

戒得半大

西撚到 賤種隊

半2全？

球證都睇唔過眼 45即吹.

時都無得補 針

一秒都唔補時

訓

教大夠膽死讓半一 我又夠膽死買

皇馬好陪獌一齊護級啦

球證:都唔撚係攻既..補黎又係猜多1分鐘波

成班垃圾咁

沖完涼都係10嘅 我馬咩事？

妹

等緊睇布拉加比人cup埋

食緊屎

你2個又買半大？

polo買左半細

點撚知會西成咁

控球在腳你急佢唔急

下半場唔大炒就等降身價啦

polo又嬴 屌

係
我講明今場唔中戒半大

買全大算啦 成班撚樣

polo見半夜又po d大注事後補血飛

見到我話想買半大鞭鳩我

去度全大啦

咁大雷是否叫我唔好賭

明明對面又唔係大巴
但你又唔試下射波
將來打大巴隊真係得1分

信徙:

提埋我 cls 連針4口半大

上年就係死攻先係咁失分

今日半大無中過

練波咁...左面bale 傳完猜番去中間又傳比右面阿辛c奧...係咁猜黎猜去都唔入禁區

換左領隊隊波成隊垃圾咁
真係唔知好嬲定好笑

聽日起身再玩

叫醒你起身賭呀

真係好撚嬲。
睇唔起人？

肥巴隊即場

輸左兩注 有冇水

係撚
上場下體又咪咁

講緊上年

你知嗎？其實Polo是馬會操盤手。

試下買冇入球 逼鳩班皇馬仔入波

中左場鏝 之後全針

打大巴又咪係要你逼住攻

笑4

幫大家燈埋聽朝6場波 足球過關 6x1
星期日 79
阿美利加明尼路(主) 對 富明尼斯(客)
讓球主客和
客[+1]@1.57
星期日 80
聖保羅(主) 對 查比高恩斯(客)
入球大細
大[2.5]@2.15
星期日 81
競賽會(主) 對 沙士菲(客)
入球大細
大[2.5]@2.10
星期日 82
拿根亞(主) 對 堤格雷斯(客)
主客和
客@2.40
星期日 84
FC洛杉磯(主) 對 科羅拉多急流(客)
讓球主客和
主[-1]@1.94
星期日 83
華盛頓聯隊(主) 對 新英倫革命(客)
入球大細
大[3/3.5]@1.95

上場條防線又咪咁屎
鳩猜足球幾撚危鱖

信唔信下半場出黎班賤種456阿啦

上年c7 會爆入去
岩岩望阿辛直接禁區外抽射就算...藍天射
bale都話想傳番入中間比賓州馬,,屌你右邊想點

沙士菲全大

教大好波

智甲半大

個新C朗不嬲垃圾
係條廢閪教練當寶

今日咁多德盃唔開...聽日精選兩場比你...狗會真體貼

阿甲又半大...今日想點啫

開啱啱慕遜加柏個場嘅話 狗會應該即刻執笠

買左皇3456

10蚊支持基達菲打狗

即場又開高登仔個場...哈馬比個場個大波賠率比狗屌啊

有三球都算偷笑，呢隊垃圾仲諗住456人？笑大人個口

下次買對家

逼害半大

真馬20

一出黎就入..

咪就係，依家先入

正苦幾時派嗰4000蚊

50分鐘
2:0

屌你老母臭西啦皇馬

上半場擺明heA 你

美職又係50分 1:1 買半大真係會講粗口

同波圖一樣咁on9

夾埋撚半大

2019年阿

岩岩2.5得 1.7 ,諗住等上兩倍....RM你係得既

最慘係基達菲 門都冇射過

19先再賭了

有閒錢咪玩下

再追冇入球 夠膽開2.5 3.5大

我屌你老母臭西皇馬 上半場3射 下半場8分鐘6射 你老母係得既

比我唔忍，反正都輸，波又唔比掂，踢傷哂對家就岩，撚弱隊咁 仆街

收山腳

等撚左20分鐘2.5b高水 想買就入 屌你個嘴

我望個陣得1.7X

可能入多兩粒呢

No goal咁快得返3.8

之前1.5幾

點撚樣賭啊 賓周加半場贏3球 下半比人追3球

怕了 單邊入波 仲要睇心情入

阿甲又半大

同我入多粒先撚賭仔得唔得

難玩過英超

阿甲半場開全大2.4高水

3角比乞衣？

廢過阿甲

今日d波反常

當一日50場波
30場開大
永遠買中大嘅得3場

做咩撚阿 阿甲

CLS ball

主要係墨閪..阿甲...智假,,比甲好撚難捉 挪假又一輪大輪細..撚到你仆街

等陣果場都買佢地全大 我屌

出面隊隊博哂命今入波。 睇番皇狗

same

星期日既阿甲串哂全大 可睇樓

星期六日乙足以負資產

前round先比智甲奧達c 撚完黎尋日又爆半全大..點玩啫

基菲達係今黃 似係想玩收山腳

由日乙行衰運到宜家

越熱越開唔到

係就好 踢傷哂班皇洩賭仔憤

垃圾皇 打基達菲都456唔到

通常一買d 頭幾明,競賽...小保膠個d,,,就唔撚入波嫁啦

3 0食盤算啦

聽日有猁狗..追數

越出名越西 老牌球隊全部沒落

基達菲終於有射門

有冇人要名校

好撚記得小保加即場個12M miss..

早d訓算 垃圾皇馬越睇越痴線

以前閪床撚勁...呢兩季食左屎咁

2.5不如3：0

睇下有咩新球隊睇岩好過

明明知道可以3 0
但就買唔落手ng

蝗入未

2.5/3

鍠仲未識入波 基達菲追和

唔經唔覺波猜左 73分鐘

美職下半場做咩撚 2隊下半場都無點射過

亞特果場都三粒，皇馬班垃圾

唔比波人踢
自己又唔入
球霸

真係屌先識入 cls

空難死啦 皇狗 唔3456 就

入左2.5/3 勇者is me 瞓了祝大家羊！

屌埋皇

出摩迪了

整係屌一邊有效 美職仲輸緊 爽手4粒先

polo瞓前最後一擊

睇錯死前

我條6x1同佢同哂路咁

我想問有無人識搞pps過數？

5分鐘內馬上入波

皇踢乜鳩架，龍門都唔射，傳你老母咩傳

有乜幫到你

日日屌到6點先瞓 開咗學點算

基達D人而家直接撞開RM D仆街..起度猜猜猜

點整

開左學玩馬好過 波比狗賭

成場波8張牌 玩365 fat到..

美職都全大埋...

亞特開埋大

皇馬賤種肯入未

亞特正氣..

皇狗仲起到射緊尿

出面開-2盤 皇馬贏1-3粒都好合理

美職又買唔切轉咗買蝗

走盤既話不如成隊降班啦...

咁轉盤法都係2球完啦 食完兩球半啲飛

mrlai 又22

皇有心，炒四粒無難度

智假比多粒

狗會專殺呢D最開心

唔大炒支持降班

賭馬未贏過錢
依幾日針嘅係Profit我先咁癲法照賭

買完場盤仲要練心 真係得皇狗做得出..

屌你老母鍠馬唔撚識刷角嘅屌

放棄了。明玩野

賭馬羊左2k 之後轉玩波就針撚哂

起度左猜右猜..都無攻入去

6點少少地想要阿美

法甲2場
阿甲
美職

買大全部截止投注

6點 最後機會

馬仔好難玩
對所有彩池好熟
但心靈投注都無贏過

波就得大細
主客和 半場主客和 盤為主
易賭好多
我贏嘅錢都係靠波
不過依兩日針到

呀菲草黃牌？

今場就開細比你地

冇左c朗係要適應下架啦

仆街

巴假

聽日買利狗算..瞓教..睇撚左場悶波

高賠 起馬玩位置q好好分 10場中2 3場都唔洗輸 玩波 10中6都分分鐘要嘔番出去

垃圾賤種皇入多球都唔得咩

有機會仲有1粒

覺得2場巴甲都大唔到 但係買左名校仔大波

人地都食哂黃都唔撚射

你唔係話買競賽大咩

智假比多粒啦

冇了皇補兩分鐘

果場阿甲7點

yellow card team shoot ok？

有無人知係ok開完pps户口可以點入錢落去？

名校仔1:0

狗會維護啦

買左條過關6x1啦

買埋朗肥朋友隊算

亞特上盤食哂

真馬2:0 2.5b都開唔出 賤種隊

用web馬會

RM 殺晒D走地大波同D賽前大...聽日又可以見D人開POST屌

邊個再買皇馬真係屌死佢 垃圾

唔撚會再買皇狗

我屌撚哂全部玩皇馬既人阿

唔洗聽日 我宜家已經想屌

賤種隊

串咗美職 1st關已玩完

智假大波

未見過皇馬可以得3c

天主教大學勁到

聖羅真係好鐘意2:2

屌 阿甲贏緊兩粒比人追兩粒 自己買既輸兩粒就唔會追到一粒

連續4場大波 我又揀中場細嚟買

皇馬POST D人係咁阿辛...真係好撚垃圾....點接C7個位

成唔到大器
mola達有用過佢

polo幾撚好野wo 6點15結算先放堤格雷斯平手盤

佢會話我過關買左 係人都知我會買番單頭架啦

開sem9點堂可以上堂屌10點波happy

馬賽=曼聯

屌你老母 國米同馬賽兩口又變返無玩過

好似12點

朗隊係咁回

不買便是贏可能

美職下盤2x1

F.C. la我愛隊

太深 不了

拿根1:0

搵早餐錢

原來拿根亞同十字同位

又傾劇本

阿美1:0

RC

月巴點輸

仲未開波

星期日 83 華盛頓聯隊(主) 對 新英倫革命(客)
主 [-0.5/-1]

半場波強2:0 2:1

遲半粒鐘

半一盤會繼續閪

月巴高咁多班 睇唔到革命點和波

想跟，睇到想落注充即刻封盤

想問LA 憑咩讓到咁深

已補埋3:0

尋晚洛辛堡都正氣

阿特都識追多兩球開全格俾賭仔啦
深夜啲西波真係

客隊秒射中龍

憑無落雨

佢開過深盤

睇曼狗睇到訓著左

客隊gf 唔該

國米痴撚線

真係on撚9

半膽0:2

連c

馬賽都唔弱

曼聯世界級

成隊比狗屌啦

燒巴

月巴一係唔入 一入就兩粒開全格

屌 今日落雨唔洗燒焊

期間限定

1. 高隆 半全大 (中全大)
2. 新英倫革命 2.5/3 入球大

室內

屌 差啲 og 入佢啦 華盛頓

仆街 我燒欄河

高

買左咩17年最佳神燈

11.5 s 客gf 各1k

屌 客gf呢仆街

1 0

朗隊10

新英撚啲垃圾後衛

垃圾新英撚

請再指引

買角大了

屌佢老母 信佢反底個個正傻鳩

我睇左劇本追和

真係抖到月尾了 愈追愈輸

100%

半場前 ok?

多謝你 17-18神燈

仆街仔 岩岩今日出糧渣

4c

買好大？

新英撚入返球有無人反對

me

g chi

堤格gooooooooooooal

國米唔開角大 皇馬角細 屌你老母

拿根亞 屌你老母

上大波不如上細波
細波gogogo

是撚但一隊入開個半大先

第3注 即場3.5 入球大

呢場大手交易

星期日 83 新英倫革命(客) (第二球)

主ng 730$

角大波細

得巴

單機啦你

唉

沙士菲追和未

2:0 2:1 3:0 半強 糕！

拿根goal

拿根easy

朗尼單刀唔入

朗隊單刀射好啲啦

新英撚半場追和先

渣

有冇追客 ng

唔撚同你講

客咁foul落去驚佢打少個

主入左就知

半大都開唔到2隊降班啦

拿根亞

得仔
頂唔順，想我

拿根easy 平手高水派錢

死

6c

窄醒左你訓咩床

朗尼隊應該贏唔到

冰封角球呀屌你老母

嘩， 琴晚d 波

on9馬賽

半大針

有個馬字嘅球隊都係垃圾 屌你老母

你個名贏喎

polo重心

朗隊鳩猜

記得尋日有位ching 要追 重注咗西維x馬賽

角米

西維單頭已經夠反cap馬會

很快就無事

訓醒已經0-3 只可以小注第四粒

2球都成問題

堤格12m

有錢怕咩冇女

會飛機

美假nba未

提格3粒12m都輸波買左既咩感受

堤格有3球12碼兩球炒

堤格missed

笑死， 一場3 個12m miss 兩個

12m 都唔識射唔好出黎踢波啦

屌到出血先贏

呢吓佢直接傳俾個龍

假撚到喊

射多十球12咪又係唔入

買左主-1?

呢場同日乙果場都假到爆

有冇手足比英超兩場假波害撚死？般尼同獌
利申 輸曬柒曬了

堅離地隊

唔假 真實水平

般尼個場買左對家

冇錢，冇女

般尼都算中上游球隊 好地地比人連入兩粒......
至於獌....就唔講了

睇好般尼

獌算降班球隊

49000一場針3k 針到本身睇好既波都冇心機買
心靈投注又中晒

好過妓

有咩即場好買呢

華盛頓ng

踢多5輪再講

睇好49000

Btw 我都豬2k

拿根cashed

英撚應該會追和

Fc 洛杉磯上盤買唔買得過

1000%

10000%

贏

仲未入波

10點美職乜7都大？

10點 點解讓咁多....

新英撚好廢wor 點追

重心：Fc洛杉磯5:2

讓咁深先得1.77
俾狗買

朗尼入波未呀

早到。。。

好似你咁唔洗做咩

12c-5
2.5-2

高蛇出3.5b?

會唔會係咁呀

屌你 我遲到

屌你遲到無人鬧

華盛頓都贏唔到學咩人搞革命

買左角細 諗緊下場買乜

Gchi唔搞革命

應該角細到

幾好笑

11.5s 點輸？

新英倫革職

尋日隊馬賽廢撚到
真係抵比波圖屌

13分鍾1球..90分鍾都係1球?

tiger 打假都唔洗咁呀

12c咪輸

一隊打盃賽曉飛天， 聯賽食屎既球隊

點解可以停曬角...

1.5b 好驚

覺得最盡都係得9c

美職都得1粒
反了

8c

8了

2.5-2
12-4

11c完

朗尼朋友隊不嬲唔刷

星星識野

革命尚未成功 同志仍需努力

咁深盤得1.7 你買啦

星蛇
信你
入左10.5s

轉盤

但英撚刷

10.5b

9c